[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5500)

我

THANKS

Fast

1002 勁

些狗秒goal撚半大

熱狗快啦

截我糊 屌你 slow

又連C

仆街些路迪是但一邊入多球啦

秒開快撚到

快啦熱狗

冰角啦好冇 求你熱

熱狗13.5開到啦掛

些路迪又撚半大

仆街摩連奴

些快半大

為角大而生之神隊
CASHED

熱狗咪撚刷啦 屌你老母 我要入波呀

摩納哥頂撚住得唔得

朗c入未

摩納哥都痴鳩線，賓耶達都換走埋，死守輸鳩梗

12.5s 點頂

拜仁都似和波

認住你

我都得

熱狗入未

Ok
3:3

2-3

下次

買些狗 jump

熱啲中場廢到

佢快你十秒

我真係激撚死
仆街上盤熱刺拜仁
熱就得半格
爆血管了

做完野番黎見到master G tot2仲未有

熱狗玩撚完
完全無攻勢

有!!

希望真係有半格

下體無角

對家又wfc 啱晒daddy

熱輸埋都似

屌你老母熱狗又唔入波又爆尻我角 我屌你老母抵你成隊無未來無過去 即刻空難死

熱狗贏唔到盤就全隊拉去打靶啦

下體比心機

無人叫熱狗2.5大嘅

下次我秒開

下下拖到慢曬...有得攻都唔攻

摩洛哥頂撚埋得唔得

拜仁開到5.5/6.5

比甲兩隊中武肺啦 dllm

叫緊，唔入都冇計

點

No goal仲有13.5

熱狗無son點入球

Master G熱刺next goal

未見過

冇啦 等收工

守守守 對攻先夠爽皮

熱狗真係好撚廢

仲要換走埋lucas
dllm 1-0 馬會點鮮禁撚勁

一人球隊

摩由上季開始
好似場場都一定要拎紅
係咪覺得11個太多 要少咁一兩件先好玩

又冇人信我

屌你熱刺狗 仆街死全家啦

熱狗下下連角我真係頂唔緊

買1舊熱收息買包媽咪麵食

又跟盤踢好波

熱狗比多球

熱快刷

熱狗比多球啦屌

mg買左熱狗ng咁耐..仲係10...

死熱狗快開大啦

買多少少1.53no goal 收息

些狗終於半大

馬體會咁都唔輸...

冇波就刷角啦

馬體會比隻角黎數下啦

屌你法甲買半場到依家都唔派
賭馬會真係慘過食屎

勁撚到呢

換柴可夫斯基入黎未

法倫集大氣

好撚假 兩隊都唔射

成日毛手毛腳
仲要係好無厘頭既犯規

都冇即場

見到MG買熱ng 就知要no goal la

馬體會

半1全1 呢隊熱狗唔死冇用

下體刷2角

摩打少兩個...都可以無角球

記得之前買摩 屌你老母紅2件有條仆街同我講仲好 人多手腳亂

屌你老母臭閪拜仁慕尼黑入波未啊

冰c比多2角啦

卡數ng

夜晚無即場既話要等2個幾鐘
狗會夜晚無人返工
好撚ON9

13c!-1

唔知幾時開始半場都唔撚派

差1步12碼

熱

荷甲邊場半大好

頂撚住 13c ft 快

下體會殺死了半大

紐個龍殺我地上盤

熱刺幫幫忙2:0啦

拜狗上力末

今日啲深盤死哂

角大神器13C

熱狗又撚

真
自從佢上黎波台之後, 死左好多人
上左黎3年幾, 超級燈閪非佢莫屬
薯條都無佢咁燈

頂住13角完場我表演 口爆自己

差1c啊屌 快

熱狗我屌你老母 刷刷刷刷你老母閪咩 淨係識得刷角唔撚識入波 有撚用呀 屌

14未

下體半3角

LM

意甲多一角

卡數

大岩蛇同大佬彪都冇佢咁勁

熱狗

差1c

屌呀 3:1 果陣沖個涼 無啦啦2張rc 仲要3:2點頂

放心 岩岩打左比摩佬叫佢唔好刷角

熱刺我巨額過關咖

15完la

熱狗入未啊仆街

熱2:0

呢個月唔賭狗會都輸到仆街

依個真
大岩都起碼會中下
MG真係輸足9成果種
如果佢賭身家應該跳十次樓都唔掂

大岩蛇5k真飛起碼都會中 佢真飛都唔撚中...

熱刺咁都要輸半

熱狗上幾場細角

今場大角

連c啊

牙KANE無哂D入波運..

狗會變番12角完 10抽1 5000

原來是...

熱狗ng

熱狗！

lm了

畜生摩連奴 死全家啦

G蛇吸走晒啦

我

ok

等出左利雲先

屌佢老母係咁連角.

使唔使13c咁絕 比多c同入多粒啦

個-1比摩狗偷咗

慘

屌你老母朗斯

拜狗反cup未

<—

摩納哥半主唔派
茅錢買 wiliiam II 3.5b

熱狗唔入比人入

屌 烏雞10。5大唔係咁樣輸呀

鏝角大有冇

尼姆過和

仆街熱狗 次次害我輸一半 一係全輸

熱刺絕殺2:0得唔得

仆街朗斯

空難落地獄啦朗斯
屌你老母!!!!!!

烏雞刷多一粒角 求下你

熱1-1未？

死朗斯 咁都要輸半 仆街

13

21射10中先入1球死啦去

朗斯

又比個龍門....

屌你老母朗斯差嗰少少都頂唔住

點解熱狗同以前曼城一樣入一球

屌你老母拜仁慕尼黑玩撚完未啊

訓唔著既可以睇摩佬d波 即訓

即場刷c

14c

但人地冠軍呢 呢隊熱

朗斯輸撚埋佢啦賤種隊

13.5b！

買左訓唔著

熱刺又撚狗得一粒 屌老母

送C, 差D輸9埋

屌你老母熱狗真係 平時買你又唔刷 依家贏緊刷閪

咁樣送角都幾搞笑

角大易到

冇左老孫就唔識入波

唉屌你老母 14c 又輸屌你老母熱狗

烏雞10.5大 快 咪撚假希望

on9

艾薩德肯入未

Cls勁ban自己友

14左？

仆街熱狗

今日第2次輸咁樣清之後刷角

屌你老母 烏甸

13.5b cashed 輸熱狗半注

YES

件左閘壞左腦？

送角....own goal就好笑 痴線

Cls on9到省自己隊友做乜鳩

thx

熱狗屌你老母抵你一世無冠 成隊空難喇屌你老母

係

呢下送

1-1未

果半注輸摩佬

咪就係，摩好心就退休啦

半一全一 連cdaddy真係唔講笑 閪撚到震

仆臭街

on9波

11c未 屌你老尾

拜人反cup一世球迷

熱絕殺啦，求下你

25分鐘一球到尾 呢隊熱狗幾時死

絕殺一球得唔得

啊 屌你老母臭閪13.5都要爆埋 兩隊仆街隊自己行去堆填區啦

真 一係攬埋熱狗去死啦

熱狗深盤又無
烏癲禁屌都輸
史特打多2個都追唔到和

ON9

兩個on9撞埋一齊送角 好笑到
你老母臭閪

朗斯絕殺啦

又贏

快撚啲11角

屌你老母

2:4 先走盤wo

摩 +幾

仆你個街換走son搞到冇咗個-1

熱狗成隊跛腳啦 屌你家母 踢學界咁撚樣

仆街死啦熱狗

No goal 20 -> 7

到底熱狗1球完場嬲啲定拜狗撚嬲啲

快撚啲11角烏雞

鍾意熱狗果d多數好撚毒 有社交障礙

入一粒收油on9

CLS 閪波日

烏雞11c 5 1 100

拜狗

支持 幫我打埋一份

w

lm

買拜即場和先 足水

贏一球就半場換 係得摩狗先做倒咁on9

朗斯絕殺未

OK

朗狗輸埋未

Lm

好想派錢

熱狗輸半佢地玩野

好想熱狗臨尾比人追和

究竟邊個清波清到咁撚樣

烏雞補幾耐

朗斯屌多球啦

mg的祝福

屌你老母死仆街烏雞買9.5s，又爆多個停足半個鐘

熱狗成班學界波

我買大波...叫都無得叫

Cls 場場rc

多謝熱剌角球大

屌佢老母爆我1角屌你老母

kane無撚哂力

又手球

寧願輸錢 1:1算 扣佢分就岩

應該吹了

Dllm 3打3散步

輸埋果一半, 應該比12M

1-0 ft?

快啲炒左摩啦，而家熱D波好悶

卡數瘋狂燒味愽12m

輸波喇屌你老母臭西死熱狗 一世反熱 屌你老母垃圾

熱狗完場幫手報黎，我想嘔

找卡數12m

摩佬番屋企啦，場場贏1粒就死守

紐12M

拜嬲啲啦下嗎 daddy個閪格出晒名

次次入完波就想守 咁岩卡數攻擊能力低

熱狗半格都冇

cls mg

扺啦屌

正氣熱
和埋

拜仲開緊4.5/5高水 穿鳩硬盤？

真唔真

笑唔笑死人

頂到半格

抵撚死熱狗 輸錢都咁話

屌你抵撚死喇仆街

笑撚死 傻鳩熱

抵撚死 唔撚入波

屌死摩狗 輸你條仆街亂鳩咁換人 半條屍都無埋

master g真係仆街黎

屌你老母抵撚你班熱狗死

食屎狗摩洛哥頂住！！！

恭喜了

miss plz

爽 熱狗 輸撚埋佢啦你老母閪

越位先？

度緊毛

check緊係咪offside先

扺啦熱狗

咁越位？

抵撚死 1分都比多熱狗

咁樣輸角。馬會都估到 on9架咩

吹硬啦咁

12m啦熱狗

12m

卡數12m

抵撚死，唔入波我寧願輸錢

onside

有時真係唔好唔信邪

俾左12m

比12m快
熱狗賤種快撚d死

抵啦輸埋佢，垃圾熱狗喺度守

好波死熱狗

Confirmed 紐12M!!!!!!!!!!!!

烏雞一角求

多仔，車仔，拜仁，川崎，加埋熱狗，究竟買深盤既人要jump幾多次

垃圾熱狗

呢球12m如果唔入我立即中風

12m紐

15c?

YES!!!!!!!!!!!!!!

俾左 英格蘭十二碼超級聯賽

繼琴晚獌

熱狗屌你老母
刷閪鳩咩 你老母臭閪

叫撚左15分鐘 入未

12m goal

終於有12碼

烏雞 補幾耐

Cls 西波

抵死熱狗

快入屌你老母 輸錢都要佢輸埋屌你老母

TOT 1:1

Master G

Mg勁到

唔到你唔服啊

MG真係痴撚線

輸埋佢好 換你老母閪咩摩連奴

變左12碼

輸錢都值 守守守 抵撚死

輸埋佢好 換你老母閪咩摩連奴 輸埋佢好 換你老母閪咩摩連奴

烏雞已輸

開埋個大波啦屌

on9熱狗 輸埋佢啦
和都無資格呀你地

摩狗笑死人

抵啦熱狗 唔撚攻抵輸兩分啦

抵啦，鬼叫你唔入波垃圾摩連奴

抵撚死啦 傻西摩連奴....
要一球守到尾
神早2：0
人地唔撚追啦

屌食屎狗熱刺

紐狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

真係痴撚線

DADDY嬲到走

等撚到訓著

拜快入

下半場熱狗屌打都唔入幾多粒,

笑撚到個連登壞左

點解d人永遠都淨係罵熱狗，點解又唔罵下找卡數龍門同後衛阻頭阻勢？

吹未

熱 1 5/2b goal

岩岩有位巴打$5000 3串1 jump左

1c 姐

摩佬

垃圾死熱狗

摩佬發爛炸走

我了

Var吹走我球14.5角大
好撚波

笑撚死仆街啦

熱1:1

抵撚死 爆我角呀啦!!

3x1買5k
即係散紙姐

大戶

上黎睇master g比人屌

上面講左卡數ng

換SON出去呀拿
抵撚死啦

最好1:2埋 0分就岩

快D守啊死摩狗

熱狗和波失分好爽

輸半秒變輸曬

屌意甲咁都無角大.....

仲有幾耐

好彩開左3格角，屌你老味熱狗真係抵撚死

岩
刷你老母咩
贏波死控啦柒鳩閪14c on撚鳩

仆街 烏雞 一角都唔比

平時買10 20。。。

拜仁9.510.5要死？wtf

輸埋佢好 換你老母閪咩摩連奴 抵撚死啦仆街 輸錢都係咁話

仲有無波入呀熱狗

摩佬走埋入去

朗斯痴撚線

抵撚死熱狗

Var on99

老老豆豆 入完一粒就守守守 熱狗抵撚死

屌你老母烏雞

場場英超都絕殺
85分鐘買即場大波就贏

下
完左場?

抵撚死㗎daddy

有冇摩佬走佬樣睇

TOT 12m

其實咩事要換走son咁on9

On9熱狗

抵啦熱狗 唔撚攻抵輸兩分啦
摩狗你都係呀 教埋啲咁嘅閪波 贏一粒就唔去 想贏？！好難啦 臭閪

熱刺呢場同尋日白禮頓好似都係隻系手

FT 11 14C

輸錢都值 1分比多熱狗

痴撚線嫁 條線斜住咁畫 ONSIDE再吹HANDBALL

走啦屌你

仲出來，博比人屌咩

Var check TOT 12m

揸住山齊士 戴亞 玩一粒死守
攻兩球 人地棄game唔攻你啦
傻西摩連線.....

Baby g 無信錯你

拜 快大

Kane red

贏1球收手扺死

兩邊都有錯，紐記阻頭阻勢，風流波無嘢爭都要追和，熱狗有咩事唯你是問！

其實好鬼多次主守比人偷雞入好憎呢d波

完全無法理解對紐卡素贏緊1:0半場就要收起Son

屌你老未 又有12m?

服左

佢專登

扮咩發脾4 自己教得on9怪邊個
btw 違約金獵人又贏

有冇人買第一件事

輸撚左
不過都開心,睇到氣廢老走場
屌你老母換人呀拿

TOT 12m confirm

季初就風流波 你弱撚智

喂 入球先啦拜

守撚左成場，摩佬場場都咁打仲以為冇人識破

痴撚線我個14.5b咁樣吹番轉頭

下場啦

卡尼紅咗

完左場既事
唔知馬會計唔計

咪撚就係,又唔見SON有傷

拜夠膽就2:1完

3串1成萬蚊過關，我屌

我都係4倍

抵啦摩連奴

次次見呢d波都比人偷雞入 好鬼激氣

維羅納10.5s咁都有 60分鐘以為針硬

摩連奴你自己碌柒就咪撚發脾氣啦
對住垃圾閪波紐卡素都守

安曼大波真係派錢波

完場紅牌咁頂癮

半場換son真係好on9

撚狗撚到

等比人炒啦摩連奴

哈利狗RC埋

起碼60分鐘先換啦 乜撚野玩法黎

你老母死熱狗 刷閪
賭到興

乜撚歐聯拜單邊冰50分鐘？

算係咁

即場7.5-9.5開齊曬

真
初盤都無

熱狗和波好開心
連卡數都和，撚佢地食屎

一日跳左7次

扺撚死啦守守守
次撚次熱刺一入波就唔撚使睇
肯定猜成場

熱刺終極撚狗隊

熱刺真係抵撚死

我叫你未來熱

依條仆街幾時死 成日都用埋啲on9戰術

G爺

拜狗cup未

咩呀拜人 入唔入嫁？

亞冠客仲唔入

一陣曼城......

多謝佢勁開角球

卡尼完場屌球證又係on9
下場冇得對車

爸爸仲成日比人吹奏係戰術大師

今次直接半場換走son 講到明妹波

我真係恭喜你呀 屌

下場會大勝

拜狗都有今日

拜狗無人理?

里昂求你正氣返次救我

拜 6球 10 1 100

燕豪芬入未

唔怕啦快追拜唔好灰心

手

有

見佢4個角 買返個12.5S

不了

fun

深盤仲有曼城 psg

h

卡數好波 輸錢都爽

1

仆你個街, 輸撚到驚

戰佢老味 小學生諗嘅戰術都好過佢

本身Kane上季傷完跌watt跌好多
Lucas 又成日成碌木咁唔識走位
得番son 仲要換走佢仲邊有得踢
你當自己下體會咁守得咩

MC班後備5個第一次見

仲要Kane係英冠料 比人吹大左

AC唔計?

皇者拜肯入未

燕豪芬半大24

比隊德甲仔屠緊

見到下半場唔對路，唔敢買佢NG
等高水啲入咗1.5/2b

鏝讓到咁深咩

飛燕諾冇針咩

摩佬你當自己戰術大師?
你老母其他隊都唔撚夠夠贏1粒換走個主力啦
都算,又無錢比4424 比人12M轉頭
人又無錢又無,你踢條撚咩

嘩
紐亞咁都救到

辛尼廢到 一早要換啦

馬列斯打St

拜仁落後唔刷角...唔係好撚勁架咩

下盤日 上盤全部食撚晒屎

睇死拜仁又係加時個陣入多粒

拜差D1-3

狗會還我14.5大

莫迪

無位咁都要落底

鹿島 廣島 東京

些4球 安曼4球
10 1 100

同星期三一樣，係尋日冇咁癲

隊德甲隊>拜>歐聯隊

好心果D咩聯賽盃..歐霸就由7佢唔好要啦...又無錢買人, 打來打去果堆

你就專心D打聯賽, 伶個頭4番黎好過啦...

李斯特城有冇人要

燕豪芬搞咩

全部買哂

條後防線俾唔到人信心

me

想要 對面冇阿古獸

曼深盤會唔會又撚

s

唔記得daddy係違約金專家

咁都無錢買人？

3:1!!!!!!!!!!!!

拜

有無網睇到啲球隊排咩陣

拜好似想和都難

Leon 半一盤會唔會死埋

巴西紅牛又射失12m 垃圾球隊

My no goal

差啲allin拜ng

好過多仔 起碼比對面入

賤種拜笑到

馬體撚半大

格蘭針

拜先係受讓果邊

LIVESCORE

睇到歐洲

閪拜

365 app

拜 嚟香港踢學界啦屌你老母

殺人夜 有冇追數料

馬體會撚半大

冇錯

即講即2:0

今日又死幾多人

下體好正氣

今晚啲盤on9

聽晚利記

屌你老母拜

賀芬受兩球唔買其實真係要驗腦
利申無買

拜2球走盤！

巴塞對家

笑話

賀關注

拜仁聯賽下場對手仆街了

12點後可以買上盤啦掛
應該殺撚死哂

Var 我屌你老母 不如球員咪撚要隻手啦

有冇羅連安特手足

半場入球大細 星期日 47 馬德里體育會 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
大 [1.5 球] @ 3.40 $100

做錯左D咩

摩狗係咁架喎

李城

屌你老母拜 成班跛雞

ATM撚半大 可恥

無利雲上SANE 一定去對家係我咁ON9 去左半細

服左佢地

誇季33場不敗要斷了

All in 金曼了

比甲大波24

細字係咩有信心

同路

依家大波咸仲有1.06真係可以收息啦

無限中出

拜 30倍 可以買了

咪撚就係,比你打歐霸入到決賽又點姐
咪又係西維爾贏,正正經經前4打歐聯仲好
過兩多年D人老點踢呀

前4 利鏝阿仲有邊個岩?

賀主勝1.05真。收息注

通常咁樣就追和了

拜反Cup抽1派50

所以我買左卡數ng

點解2張紅都要輸半

法倫功求你入波

我派50k

羅連安特冇人買？

thx ching

點解場場波都好似唔識入波咁嘅.....

我下場實買其他波膽

唔好問啦

拜淫比球啦

馬體會刷角呀

場場波都一球起兩球止，大波搵鬼買

差唔多了 60倍

有無水救下我

就黎要坐車去IFC

同意

鴨巴甸大波

點解無人1.03大波咸收息

里昂2/2.5大 小注

拜狗10分鐘3球ok追和都好啦

些-2
安曼-2

好煩，買親大波都唔識入波

賀芬咸爭D

拜要拜了

暈

邊場？

燕豪芬-1半大 快

兩場葡超

好辛苦 度完波仲要睇下masterg買咩

艾薩德...

你次序亂左

PSV又要叫反杯

你老母比狗輪

睇完masterg 直接對家=贏

又有ANTONIA

寧願49000/拖肥都好過熱

Antonia

拜可以入多球未

可以 快快快

鴨巴甸大波-1

留意到evening巴係極迷戀mg媽媽

今日深盤死哂 正 上盤都慘4

亞冠仲未有波入

好撚老

些唔撚係半大全細啊

英冠有波入未

正集鏝無比Mg祝福，應該大炒李了

買左客

依場細啦

里昂入未

拜 5球快

未

好想將精液入射佢子宮

刷角呀馬體會

慘到食老鼠求派

屌你

睇完今日啲波
李城1:3了

幾球十二碼唔比，黑到喊

睇完Antonia 心情冇咁嬲

大波咸咁都唔入

仆街 又一場假波

仲要輾過嘅

英超12m 0.5大

燕豪芬半大-1

點炒

一定中㗎喎

咁都無4.5

ok
啫係no goal /羅了
btw MG你係反手定係點 成日俾你燈中嘅

單刀射高

最近var 手球太多

英甲大波 快

空門仲要帶
CLS賀狗

馬體角gel得？

12m!!!!

賀12m

痴撚線大波咸空門都唔入

12碼

有人派錢未 轉型做職乞算
賭黎都曬時間又輸到仆街

賀狗12M

係咪想紐埋入去

cls...

咁樣炒歐聯冠軍好咩...

拜同多今年係咪唔想爭

新例跳嗰啲防守球員好易中

Miss?

拜仁
半場買反杯覺得好撚蠢

國內賽拜仁撚狗王

下仗秩序 01/10/2020 德超盃 中立場 對 多蒙特

係 射人好過射龍

拜下場德盃踢多仔

咁撚爽

安德烈治入未呀屌

Cls 4:1

MG 有無出 曼城定 李城??

41

原來主-2，

4:1

正 5球！！！！！！
仲要賀ng買埋 正

應該都西

都贏夠 想俾其他人贏下

Miss 你老未咩 嚇死

49000都係一隊垃圾黎
愛記好D,今季有D睇頭

見識過 但估唔到比德甲仔炒456

以經驗來講係

拜超

8倍賀NG
無膽買

You are not along

好波 賀芬穿盤

拜場波輸左我兩注

穿盤 正

拜私家雞x發泄 大炒多仔了

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大✅
巨根半全大✅
摩納狗半全大✅
下體會半全大❌
A米半全大
奧特足球半全大

早左買得7. 4倍

拜4:1

psv閪埋 等睇里昂都閪

半場開到5.5入球大細

9.5倍主Ng

就係俾d唔知咩隊你以為贏硬 佢就撚 試過追佢追到我斷氣同蒙特雷一樣 德甲d深盤買佢不如買大波算 連贏咁多場俾賀芬咸斷

屌你老母拜仁爆我4.5s

早知買賀 4:1波膽250倍

多 拜 車 banned

拜仁7：4叫爆區

主對里昂上兩次都不敗

MULLER

敗仁做乜9
仲要上場炒人8球

MG 你曼 定 李啊

叫curry黎射2球岩岩好

拜狗入多六球穿盤

個天都想我jump，尋日晏晝入2k打到上10k，深夜輸到今朝，又跌到得返1k馬仔順上返8k，屌佢老母唔使3場又清，痴撚線真係黑到，想打上10k就cashout，連續買3場贏到就上到都可以全輸，佩服

雲達都炒04啦

今晚暫時得馬體會贏

9倍賀5th Goal易到

半場仲有高水4.5s
以為拜9可以穿盤
點知係俾人中出

死拜狗德甲4:1都唔撚吹

哦

下場先

早知買淫川客其它

想知主勝初盤幾多

講一講就會俾人追粒

咁你埋單都係輸2K姐
今日輸左10K

埋單都係輸2k啫 係度叫春

德甲大波 我只信送頭07

Diu輸個2k有咩好叫春

馬體唔刷俾人刷啦垃圾

9.5姐

4:1 250倍

些路迪 安曼4球派夠300
想贏返場姐大佬
洗唔洗玩到半2全2啊

安1-0

9.5

艾薩德輸撚埋 好野

3:0

記得上年買過一次 佢老母又俾人炒04 唔知好嬲定好笑

刷角啦馬體會CF

下體會3-0

ATM 3:0

拜狗快d爆我5.5s

馬體會正氣!!!!!!!!!

屌你抄我講嘢

燕豪芬半大未 屌

馬體會都識大波，癲咩

仆街應該冇人敢買拜對家

賭就係咁架啦
輸緊10k 都未出聲

拿玻里
唔信開唔到一場深盤

屌你下體 撚我半大

我早你兩個回都抄倒你

邊個夠膽買拜對家

gel定頭都得

艾薩德抵撚死 想玩加時玩到出事

賀芬穿盤

TG GRP全部針曬

買知買賀4:1 @250 串 仁川客其他@250
買100蚊收600萬

上次買04 禁屌輸3粒 服撚左佢

最撚黑係已經貼住條邊，贏多場就上到，都可以連輸3場都上唔到個種感覺

屌你老母就唔信成晚下盤

下 我屌你啊 係啊

你果3場買左乜

省返唔洗抽 些狗死全家

法倫班大哥 請你地入一球比我睇
永世唔會再打攪你地

下體會咪上盤

今日上盤輸到跳樓

今日燈過mg
13.5 90分鐘爆
4.5s 90分鐘爆
1.5s 90分鐘爆
半細 45分鐘爆

曼城 佐加頓斯

羅斯半3:1 @100倍

屌亞冠又爆場冷

睇走勢李城了 但g buy李
0:0了 22倍

今日燈過mg
13.5 90分鐘爆
4.5s 90分鐘爆
1.5s 90分鐘爆
半細 45分鐘爆

屌你數少左列狗果場
無入球爆撚埋

如果3場串埋收6億

10蚊曼讓和算贏左有薯片食

含家產上下場揀都無要呢場冷

清今日有料

下體唔刷俾人刷啦

踢完你咪識講囉

屌佢老母臭西咁樣輸10k 點撚賭

唔買細 次次到補時先爆真係激撚死

即場atm allin角s

買左下體下盤係咪要驗腦

你哋米唔好撚信李城囉 我今場就好有信心嘅既

有無人支持法倫絲

里昂又想撚

我買左兩場大波
千葉 同列斯 大
列斯果場見悶撚到仆街75補無入球

睇里昂踢波，同十年前睇阿仙奴一樣，使唔使俾你短傳到入小禁區先射呀

唔好嬲 信你的

係咪姐係主其他

All in左2k3.5屌 睇下係咪又爆

些路迪俾多球我

0:0啊佢意思係

隊閪隊 歐聯又咁猛 打返法甲成舊屎咁

屌。。唔好燈角細

跟唔切

所以我都避左無買
依排買角球都唔買盤
燈閪勁到你唔信

和波了

你有邊場冇信心又會買咁on9?

早知早知 咁撚多早知咩 返歸訓啦

覺得買no goal好鬼辛苦 因為冇緩衝 一粒就死

買咗李城
即刻場波都唔撚睇了
度下場

仲追

等收錢啦

鏝1:0

曼城1:0

秒GOAL
1:0

鴨巴大波

曼1-0

馬列斯

鏝10 支大師

下 我屌無老母 炸咩 燕豪芬

曼城正氣

算唔算秒GOAL

Mc勁到

射得勁靚

夠鐘就躝啦屌你老母

屌你老味

MG

曼-2和得唔得

些狗我屌你老母半2全2

馬體會4:0都無人理啦

曼城主其他未

真係屌撚死你

以後唔敢同神明作對

on9平

荷甲絕殺半大炸

佐加頓斯

狗會1-5場最多收5球
6-8場最多1千幻

些路迪安曼4球 派夠500
呢到抽十

炸左？

AC轉左半一盤

.......... 今晚唔買了

中

Me

馬列斯條25仔次次打李城都特別勁

鏝城直接半場五球殺Mg?

可能平時反手開

聽住先

On9平goal

孫興敏受左傷 唔怪得摩連奴

再世耶蘇

25仔馬斯列

又話好有信心 唔係縮下話

些路迪

Atm 73分鐘3.5角足水

？

蘇超正氣到

比埸12:00我先

蘇超3強派錢又冇買到

些仔上呀

發牢騷同Aeon入波未？

比多粒

SO9差D入

Mc10.5s

Aeon點解仲未入？

鏝快d比多球

Big c day wor Ching

曼城讓和頂住想食薯片

推post睇e神又搶唔到

借比大家一用

唉 又jer 退出算

秒糕無半大

準備好未

勁到

你開我好運 等緊

秒goal撚半大 半場1.5s

Here comes the challenger

唔搶了 比人jer

曼角大5分鐘就輸左

唔開了

發牢騷入波未？

召喚G

波台3寶勁到...

冇亞古獸唔多掂

李城唔多掂

比甲1.62大波又死

2邊都唔掂點開大啊

李城自從雪JM之後都未好過

BTW
SO9 12碼

笑左

12碼VAR

希望so9倒戈巴入波

得從來無懷疑過MasterG

唔知有冇得出

MG幫手祝福下國民隊？

下體呢場入咗下幾場既波

NO 12碼

奶達走左成隊波順晒

E巴出唔出到 ac？

鏝已經係熱狗mode

中左武肺點出

到底master g 好地地正手會有幾有錢

法倫入未？有無機？

no, wuhan virus

曼還好 但李城果套好似唔多work了

邊夠膽贏波
又so9 又哥斯達

傻西施蒙尼終於識擺joao felix踢假9

李城下盤。角大 已死

E巴起屋企開開心心玩緊3090顯卡啦
好似打緊FORTNITE

鏝仲唔再入係咪唔比面Mg

半場無4:0唔撚收貨

見佢拿住3090好開心咁玩足14日

下體會下一球爆No goal未

5:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買左50蚊no goal

想買a米